Trump 聯合國安全理事會:北韓﹑中國

片:

7:04 開始

文字:
英文:
In my remakes yesterday to the United Nation's general assembly, I laid out my administration's commitment to building a more just and peaceful future. Regrettably, we found that China has been attempting to intervene in our upcoming 2018 election coming up in November against my administration. They do not want me or us to win because I am the first president ever to challenge China on trade. And we are winning on trade. We are winning at every level. We don't want them to meddle or intervene in our upcoming election.

As I also mentioned yesterday, we have seen the result of historic efforts to open new pathways to peace on the North Korean peninsula, on the Korean peninsula, and it's something we are really proud of. I am pleased to say that North Korea has not conducted a missile test since (the) last November. It has not conducted a nuclear test since (the) last September. And the hostages have been returned to us. And Very importantly the remains of American heroes are now returning home. In June I hold a historic summit with Chairman Kim Jong-un in Singapore where he reaffirms his commitment to complete denuclearization. Last week Chairman Kim reiterated that commitment to president Moon at their 3rd summit and to me in a very strong letter form. I think we will make a deal.

But unfortunately, to ensure this progress continues, we must enforce existing UN security council resolutions until denuclearisation occurs. However, we have detected that some nations are already violating these UN sanctions. This includes illegal ship-to-ship transfers which must end immediately. The safety of the Korean peninsula,the region and the world depends on (the) full compliance of the UN security council resolutions. Very very important.

But most importantly, I believed that Chairman Kim Jong-un, a man I have gotten to know and like, wants peace and prosperity for North Korea. Many things are happening behind the scenes away from the media which nobody knows, but they are happening nevertheless, and they are happening in a very positive way. So I think you will have some very good news coming from North Korea in the coming months and years.

I also very much appreciate what president Moon of South Korea had to say about me last night in Television interviews. Working with president Moon has been my great honour. And likewise working with president Xi of China and Priminister Abe of Japan has been a pleasure and an honour.

Each of us follows in the footsteps of countless world leaders, diplomats and public servants, who came here to the United Nation with the same noble goal -廿o build a future worthy of the patriots. True, true patriots who sacrifice their lives for our nations and for our future. To be successful, we need a commitment of every nation represented in this chamber. Acting together we can replace the horrors of war with the blessings of safety and the beautiful promise of peace.

中文:
在昨日的會議，我提到了我方對於建立公正和平世界的承諾。不幸地，我們發現了中國正在試圖針干預今年十一月的選舉，希望使選舉往對我不利的方向進行。由於我是第一位在貿易上向中國挑戰的總統，因此他們不想我或我們(指聯合國)勝出。而我們在貿易上形勢大好。我們在每一個層面都正在勝出。我們不希望他們擾亂或干擾我們的選舉。

我昨日亦有提及到，我們以往在朝鮮半島和平投入的付出獲得令人自豪的成果。從去年十一月，北韓從未進行一次導彈試驗。而自去年九月起，北韓亦無進行核試。人質已被送回。而很重要的美國英雄的遺體也正在歸還。

我和金正恩主席在六月於新加坡有一場歷史性的會面。他重申了他對去核化的承諾。上星期金主席於與文總統的第三次會面時強調去核化的承諾。他同時堅定的語氣寫信給我去說明自己的決心。

我認為我們能達成協議。但不幸的是，為了確保去核化保持進度，我們必須嚴格執行現有的聯合國安全理事會議案直至北韓完成去核化。儘管如此，我們偵測到有部分國家已經在無視聯合國的制裁，包括非法地進行船對船轉運。這種行為必須立即終止。

朝鮮半島以至全球的安全都依賴在聯合國安全理事會議案的執行。這是非常重要。但更重要的是，我相信金正恩主席，一個我漸漸了解並喜歡上的男人，希望為北韓帶來和平與昌盛。

很多事情正在媒體的背後發生，不為人所知，而這些事情是正面的。因此我認為在接著的數個月或年，你們將會收到有關北韓的好消息。 我同時十分感謝文總統昨日於電視訪問期間對我的評論。與文總統合作是我極大的榮幸。與日本的安倍首相和習主席合作亦是一場享受和榮幸。

我們每一個人為著一個高尚的目標而都在追隨著無數個世界領袖﹑外交官和公務員的腳步來到這裹 - 去建立一個愛國者應得的世界。那些為我們的國家和未來竹犧牲的愛國者。為了成功，我們需要在座每一個代表背後的國家的承諾。我們能合力以安全與和平的祝福取代戰爭的恐懼。

幾時有班撚樣出黎改英文

我相信金正恩主席，一個我漸漸了解並喜歡上的男人

正啊喂！

hehe

Chairman Kim 係金委員長，唔係金主席
佢阿爺金日成係永遠嘅主席，憲法係咁寫

Sorry 對呢方面無認識
見到chairman就譯咗做主席

Google唔到transcript，一路聽一路親自打出黎搞咗好耐
希望無咩錯

xi終於唔係佢朋友啦

唔會啦。巴打打我好好。麻煩曬你

thx
btw如果有咩業餘英文時事嘢我都可以幫手

興趣所在

船對船轉運
香港政府係咪要入制裁名單啦